SoFi唔見咗帳戶資金流向幅圖？

Hi SoFi
我想睇返二月輸咗幾多
盈利嗰版入唔到
麻煩處理下 thx

推

屌你自己inbox佢地客服問啦
都幾快覆其實

定係輸太多自動幫我disable咗個功能

Thx staff🙏🏻

今日個更新唔係睇得返啦咩

前幾日睇我都無左，應該有d問題

比個機會你重頭黎過就唔好掛住個資金流向啦

繼自動冷靜系統後最好功能

你買到賣到就得啦,免費仲想點

你鬧得我好啱thx iu